[NS]Pokemon劍盾討論區#149 掛住蕭巴 the ball guy pulled a poor guy

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

The poor Ball Guy tell the poor Poor Guy to merge the cards, so the Poor Ball Guy becomes the Ball Poor Guy and the poor Poor Guy becomes the Poor Ball Guy.

你都彈埋出黎

有無2020？

樓主gay lo

這是gay post嗎

Ball gay mon

星期六都無2020？

有

咁打得未呀

4670 9394

BO3

差少少

承讓了衝蓋

法國玩pkm既都係gay

召喚藍路藍藍路巴打，你未講低要邊11隻

今朝gts又搵多十零隻新種

你依家係咪歧視我？

提一提去到星期一晚11點only

一隻都未換

新暴龍機好型

進化真係會跟返你隻寵去發光

多謝要啲咩做籌碼

ub系列/熊徒弟

邊有咁多UB

你係小妹 唔計

wonder trade 10隻10隻得運到
一個月平均換得八九十次，都有一箱新球種

有冇巴打可以施捨隻0速百變怪比我可以用6v 謎擬Q/毛頭小鷹/牙牙/多龍/岩狗狗/小貓怪 換

其實唔難，GTS放d冷門球種寵換神獸就好易換到，我堆球種最少兩成係靠GTS

睇嚟真人版可以慳返

真係得
狩獵球迷你龍都換到UB

想睇真人版

咩ub最易換？

應該係輝夜同毒貝比

有冇人玩劍想換準神？

輝夜應該係最值錢
我估

想問大家有冇gp / tg 係for 交換寵？

冇

呢到就係最大既gp

啱啱填咗表

換球種既話呢到有好多痴線佬幫到你

youtube 買50個 like 要幾$

幫到你幫到你

@內傷
買左HORI制未

有無台？

10蚊有找啦 係咪要? 我依家碌卡

邊隻

依款
好似用唔到殼
諗緊買左點樣袋落袋

係咪無得無線 係嘅我唔買了

一定要插住機黎用
不過我依家屋企同公司都放左個良值手制
應該唔買都得

我之前想落訂果陣望一望要插機 不了

咁大個制仲要手提玩 攰死手指

台呢

小栗巴呢

平時已經要舉重咁玩

內傷開唔開
我想睇atv台

唔開

小栗巴開台打PKM吹水啦

等等我 我開緊

緊唔緊張

Sorry, 太耐無玩, 最近先玩返, 唔知自己想要咩,
琴晚到今朝都未睇, 頭先搵下有乜想要

以下為我有的, 要少少時間安排生蛋,
1. 萬年蟲: 速度球, 友友球, 沉重球, 月亮球, 競賽球
2. 化石飛龍: 速度球, 友友球, 甜蜜球, 誘餌球
3. 小鴨嘴龍: 等級球
4. 火稚雞: 競賽球

夢境球(如果有夢特的話想要夢特)
1. 立方獸
2. 太陽珊瑚
3. 由基拉
4. 木守宮
5. 火稚雞
6. 水躍魚
7. 笨笨魚
8. 鐵啞鈴
9. 圓陸鯊
10. 螺釘地鼠
11. 多龍梅西亞

同林人trade得啦

JF巴係唔係要競賽球萬年蟲？
想問有無夢球我行我素岩狗狗？

有呀，一陣十點trade?

10分鐘後

要我等一等, 晏少少ok？

生咗啦，聽日trade都得，性別特性都無所謂

好呀，11點前

用翻同一個code

後日先換都得

咁快收咗

ready了, 等你通知

等等, switch個plan原來過咗期

去睇輝夜姬,剛睇完第一季

超好睇

Thx

阿羅拉格拉格拉係唔係要SM傳過嚟
或者極巨戰先抓到
冇得就咁進化

凱島揾地鼠會送

想孵

孵要返日月孵

其實而家一套8個集點code換唔換到啲舊配佈閃神

一入黎就見到成串球種list

有冇師兄可以借隻盾狗開圖鑑？ 差佢一隻

巴打而家開機？

兩部Switch同一個任天堂acc
唔可以同時一齊開
一部開劍 一部開盾佢都話唔比
利申 劍盾都係數位版

巴打宜家有冇時間？

唔知邊次更新改到咁

你同bbg啲有無 有乜分別

仆街
想傳道具都唔得

拎道具曲洗唔洗NSO

講堅...
有無雙打

今日成百單武肺
都係留屋企打機安全d

???
出面發生緊咩事？
我兩年無出過房門

收留我ok? 最多日日陪你打架

你玩緊三國無雙

日日打架咁恐怖？

厭了？

而家先睇到，你大概幾點得？

邊個地區買DLC最平 想買埋劍DLC

Mister Donut 吉利强 配佈

配布波就有用

好似幾好食

想飛日本食

宜家可以？

幾靚

無台嘅星期日有咩意義

pkm24

7點ok？

有無2020台？

訓左無開

咁依家呢？

應該就食飯 食完開

好呀 麻煩晒

插住用都唔緊要，問題係佢無陀螺儀，咁點玩薩爾達 唔通真係淨玩pokemon 咩？

火影世界第一

Toi?

幾時玩

過氣驚 同fallguy一樣

巴打你比個pw我

07210831

巴打game名係？

文叔

唔該哂

未有台？

等你開

木守宮咩球種最好？

友友球以外不作考慮

Ok 啱啱gts換到個

Btw, 想問下一般gts 如果我用柑果球種（eg阿羅拉穿山鼠），一般可以換到d咩？

新手唔知個球種等價大概係幾多

要睇咩種 公廁球種無人會要
無乜人有嘅換乜都得gts上

一般球種都係1換1架啦如果你話依家最多人收集咩寵球種多，咁就一定係dlc2新加果d精靈。

儲齊11款先

用空波既話建議捉DLC2新解禁既寵，不過捉之前最好睇下gts上面會唔會太多人掛緊，通常gts都係set換神獸，不過DLC2新神獸應該會比較少人肯換俾你

空波同人換蛋餘好過
（岩心水嘅話）

召喚踢貓.gif

即係go會有677？

好慘

有冇巴打有興趣交換親孵閃寵，出多左隻煤炭龜

0速 狩獵球 0速 4遺傳技

終於有閃光巨金怪，白金色超型

係
但請留意性別

留名

LM

維維

OU 護士有實習學生既病房有人中左招 Prof調D學生去第個病房就算

刷第三場就出6V 唔敢信自己對眼
差性格就完美

用m波捉

正常依隻完美係5v0a

6v就要裝蜻返

又係蟲招

做咩咁睇唔開

屌老任老母啲神獸差隻盾版限定水龍先齊
打街場打到懷疑人生都未遇到

如果一入場見到target唔啱屬性就kill game 係咪只會扣幾粒石?

冇Get錯的話, 如果你係差帕路奇亞, 我應該可以開俾你

我上一水間醫院有個病人老婆係老舞群組添

今晚開台打薩妹先

之前用魔法交換換到隻改獸返黎 抆左粒M波落黎就射返隻野出去
我見M波同呢隻野好似幾襯咁

呢隻我會揀月球，而且m波捉普通寵有d浪費

色違友友球最襯

跟

我11抽中 仲送多隻垃圾鱷

辣殺驚

出左DLC2之後無開過

走，咱們回家

你快點回火星吧，地球是很危險

前個禮拜睇咗食神
前日睇咗少林足球
下套睇乜好

訓導主任占士邦
逃學威龍

星呀星 接力

呢個實驗最緊要就係記性

花大過俘虜 咁你老竇都變鬼佬啦

我要殺死丁力個...

有無2020台

失戀呀！
我失戀呀！
筆友嚟，識咗三年幾

你有拍過拖咩？

在座各位都係垃圾

肉清又話開台

有無人參加龍王戰

我我我

一起身就見到

嗚啊 好可愛

一腳踢落去
你準備接住

Catch!

接得好正

有黏龍未

我準備好了, 睇下你今晚得唔得閒,
或者你講下幾時方便, 到時我Mon Post等你

蛇仔去到數碼暴龍post都比人串

有就唔係用腳踢落去
係用剪刀手斬落去

屌你老母 你隻立方獸繼續比人bam啦

黏龍幾時先會俾人bam呢

又迫害
明明無做錯

咁可愛唔會

今晚ok，我尋晚都已經生好

鼻涕獸朋友

今晚幾點OK?

10點左右

pokemon go 幾時有得玩球種?

垃圾game唔配有球種

到時等你俾密碼我~

有台慶

艾瘋台台慶？

我台台慶係612

switch system update有朋友圈熱門遊戲推薦

邊個唔出pkm 或者動森邊個就係鬼

出妖怪手錶

睇黎我會係鬼
唔好報鬼殺隊斬我

我又開台有無人G持？

呢個真

無人G持
喊死

覺得會被飛機

覺得會被立方

狼來了

布村終於贏一分

又贏...

我地啲精有咩用？

十卜

支持

一睇就知奇趣

8177 7778

介唔介意我用左你個Template黎整個球種表?

隨便，我都係跟人

係龍系
全部都係龍系
小智精靈無份
定當噴火龍係佢既

Tο Pokemon Zarude είναι εδώ! Για να το αποκτήσετε στα Pokemon Sword ή Pokemon Shield, έχουμε κωδικούς για εσάς και μπορείτε να τους αποκτήσετε στέλνοντας απλά ένα προσωπικό μήνυμα στη σελίδα μας.
Η διαδικασία θα ολοκληρωθεί στις 14/12, οπότε έχετε στη διάθεσή σας αρκετές μέρες για να επικοινωνήσετε μαζί μας! Η ιδιαδικασία καταχώρησης του κωδικού περιγράφεται στις οδηγίες της φωτογραφίας.
*Ο αριθμός των κωδικών είναι περιορισμένος και θα τηρηθεί σειρά προτεραιότητας

巨聲唔係一般系？點解打到謎擬Q

邊隻野放既巨聲先
sm水主？

或者係仙伊同冰雪巨龍都可以

Mega血翼都得

就係仙子

原來係夢特

希臘的任天堂代理電玩商公告
只要在2020年12月14日之前
向下面分享的粉絲專頁發出一則私訊
就可以獲得一組「薩戮德」的配信序號
※請注意，不是向本粉絲專頁傳送私訊※
※而是向下面分享的粉絲專頁傳送私訊※
發出私訊後不會馬上回應
需要等工作人員收到私訊才會發送序號
請各位在發送後稍加等待
本「薩戮德」應該與歐洲發送的序號是同一系列的
本配信為【全區 劍．盾】皆可領取
一個遊戲紀錄可以多次領取

非法入境

深夜留名

想重玩3ds 玩邊集好

想請教樣野，dlc鎧島之前，
狩獵球既寵係咪只能從gen3/6(即係寶石版) 先有？

心血來潮想拎返我隻連膠套都未拆既3ds藍寶石出黎玩

可以唔洗刷了
因為劍盾都有

即係鎧島果隻柑果球機？啲機率我玩唔起
我手上得少少球種寵，都係啲大路野應該無人會要，
如果可以的話我想自已整啲狩獵球種出黎

oras無狩獵球架喎

oras唔係都有個safari zone?
我真係唔太熟呢幾代，所以想confirm下
我有research過，啲網都係寫鎧島機入手同埋safari zone

Oras

識霜一定係玩USUM

oras忘記了 等其他巴打答
巴打係想儲全球種定只儲safari？

只有第三代同第四代
之後直至鎧島都冇再出過

得FRLG/RSE/HGSS有

漏咗DPPT

DPt濕地都有呢隻波

睇#263

覆慢幾秒啫

岩岩望真啲sarebi, 原來個表係有寫
oras個safari zone係免費入場所以無safariball
我都係純粹求其有球種就感覺良好

thanks晒上面
原來成個gen6都無球種
本來神獸放題都已經唔太想玩返oras, 仲諗住起碼都有狩獵球刷下，岩岩開完部3ds又熄返了

去劍盾玩吧再刷
如果每隻寵有1,2種球種唔難既
可能你手上d種都有價值再換其他呢

可以係到分享埋 呢度都有唔少巴打係痴線佬儲球種

球種撚黑暗既時期

但gen6係開始有得遺球種嘅一代

Gen 6 有咩問題？ 無球種？

珍鑽係咪會有狩獵地帶球種？，利申未玩過

仲記得oras第一隻入手球種係gts換返黎既夢球壺壺，不過真正入球種坑係sm

我覺得就係開荒期先黑暗

我oras後期準備出sm之前
諗住砌晒小智隊
發覺要嘅球種都無好煩
然後日月見到lure小鋸鱷就開始正式踏入不歸路

Gen6無記錯仲要未有同種互扑遺球種
好似一定要老母

無玩大半年
邊隻DLC 好玩D

ching以為獨立俾錢

PMSP 57卷封面好多隻超能貓...

咪又係咁生

無圖你話有亞古獸都得架啦

小智，我好肚餓啊

就係你同飛T同風律同比卡奶陷害我落球種坑

我細細個已經聽過飛花係球種達人

y哥真係好大

我覺得RS個病弱少年仲啱我口味

我講緊女人你比條gay佬我做乜

如果XY入面只係能選一隻最可愛既代表獸
冇得揀一定係超能貓啦

最可愛改做當足球

你當黏龍死架

...我到依家都仲以為一定係遺老母
今次真係唔使首神認證

首神應該掟西瓜都上唔到水

開始想落球種坑, 想問下大家個Bank或者Home係點排?
一箱只有一款球種, 定係將同一隻Pokemon所有球種放係同一箱?

一個箱一款球種，然後按編號排

施主, 回頭是岸呀

咚咚鼠

13定14個箱已裝得晒一款波

你瑪莉露

XY

所以無你份

係超能貓與黏龍之爭

黏寶寶 ok 幾q
進化就不了

Agger

入親game都卡52%

日日都可以偷睇粉紅魔女換衫沖涼

我玩到

轉chrome就玩到了

如果DP remake個Pal Park變Go Park 2.0

又如果SwSH可以trade啲Sport Ball 同 Safari Ball去DP remake

Dp唔係gen9就預咗啲ball可以傳過去

所以依家開始囤積啲波去捉dp球種

Dp remake公園一定變曠野地帶
垃圾go park 898

唔該晒

睇我個Ball Location個tab

落球種坑後果嚴重嗎?

上面先俾老屎怱屌我推佢落坑

唔會，我就係成功既例子

參考我個球種page第2版既擺法都得，預留埋位置等化左灰既寵將來解禁球種

又唔見你4年前咁同我講

我等緊向尾喵同帕奇莉茲球種

4年前我都係當局者

有隻愛心帕奇利茲

會變球種痴線佬

Go 直連Home呃鳩所有人tran哂啲三色波白波閃寵走

之後原來DP remake Go park 2.0可以用球種波捉....

無仇報

球種係一種態度

依隻公廁我都有

淨係極巨果時拎出離揚一揚已經贏咗

便秘咗3個禮拜終於出閃

Congratulations ,btw 咩Pkm?

鐵火輝夜頭先又出埋龍捲雲
就黎可以打返rank

咩波捉先

豪華球拎稀有球種刷成本好大

你未夠愛

你有乜資格講

成本唔係每次5粒石咋咩

從無資格 跟pkm合襯...

唔係罰10粒咩
同埋中間出閃我都會要埋

可以唔使哂極巨石 又唔使哂球種之餘又可以刷閃

係

扮乜真新

原來個懲罰機制係咁 , 仲以為係每次re game就罰石

真係唔知
我好似冇玩過隻game咁

而家有咩方法可以拎到鑽石公主
差呢隻就齊幻獸 好似係
之前用美錄梅塔呃到幾隻幻獸返黎

想問下
打街場刷定自己FD刷
定係有D網可以組隊

FD成日唔得閒
一日打得幾場
去邊搵到人一齊刷

66挑戰FF成功

單人打快好多,不過唔知做乜鳩我全部出既閃都係多人連線果度出

打街場 自己刷都差唔多 只要唔係z神呢啲
我都係街場架咋你睇下呢到有冇人陪你刷啦

你都贏唔到 我點贏
我全部弱寵

有無自家捉神獸閃？

重點就係每三次 最少有一次冇得re

除左指定不指定呢個方法外

應該好多人會re2場 第三場就神獸專登輸/求其用商店球捉。不過 後者嘅話 如果中到閃光就真係喊出嚟

而家得輝夜同土地雲係究極球閃
其他全部商店球閃

同FF講FUN PLAY
之後出廚寵就贏到

聯機有時好煩，d人路邊隻隻都捉嚟睇唔緊要但係手腳慢，打嗰陣又要等佢發完夢噤掣落指示

商店球閃有Ｄ乜？

反正玩pkm嘅都係m , 呢d傷害濕濕碎

Go閃黎
蓋歐卡 火鳥

未有啱住

今日無

右上角係FF
咁左面呢

我黎 大家都知我絲黎

死gay佬拎部電話影住小FF

召喚open送禮勤張圖

得呢張有留底

內傷買唔買

做咩大家係度懷舊想當年
唉唔知幾時先可以再有活動玩

手機提醒

咩黎 禁制會出聲？

我賭埋J肯定係11月18號

唔服來辯

yes 呀 1/1+收錄桐狗各篇章台詞 只售10000yen

佢唔出埋藍薔薇我點扮二刀流桐狗

你荒佢唔出咩

要研究下間房邊個位擺先決定買唔買

樓主pin this

pinned

尋日見你一點幾仲打緊殺耳達

因為爆機最後一場

下年11月再叫我，備戰DSE

諗好咗隊新隊打下個禮拜赤面龍盃

想問有無人有0攻拉妹

線上打？

2021啦仲2020

係喎

有無2021台？

New Pokemon game released in 2020！

望著個pin，內傷你仲有J可賭

肉腸重生術

1500隻內已經捉齊閃三劍俠
啲柱成5000隻都未捉到1隻閃

1空球至少3球種喎

禁術．肉腸重生之術

我就開慣1空球：5球種

奸商

我多數開1:3就算
巴哈1:2多數係講指定孵邊幾隻

我係5果邊

暴發戶

應該可以俾我任揀, 如果係咁的話, 1:2算合理?
另外想問有咩pokemon同球種係優先?

1:2任揀其實都麻麻地
不過算啦
你都開咗價
揀D冷門PKM狩獵球競賽球
多人要D

今晚打唔打機
打我就唔睇stephy早啲開台

DLC2 球種優先
Sport / Safari ball優先

打咯 想點玩

打乜？

66 fund play

不如你比空球我換水晶版捉嘅色違雪拉比9
(0A)比你

我30粒空球(唔要UB/Dream) 換色違雪拉比比你

我reddit開1:1添懶得生，唔怪得d人咁唔好意思
簡d難捉/出現率低/單無性夢特，例如火蔥鴨，鬼盆栽，小碎鑽，鐵啞鈴呢d囉

多龍咩球種好d ? Ub or 月亮？

等/月，色違就一定月
月同ub home wonder trade成日都有唔駛自己哂波捉

我就係宜家係wonder trade 收到好多球種

有無雙打呀？

打左rank啦？

係咪有台 我番緊屋企 1個鐘後左右

你開啦

娜媽星原來唔想睇我台

原來你開
我梗係想睇啦

仲搭緊車

帶埋機返工先

我

any 4P

樓豬好似話開台

到左12月了 FF都未肯開台

週末睇下

Serebii Update: Shiny Celebi to enter Pokémon GO starting December 14th at 08:00 local time to celebrate the release of Pokémon the Movie: Secrets of the Jungle

變哂公廁

班go撚仲話要出埋球種
Gf係咪想以後無人買配佈

近年都係星期五所以我估19號

唔係星期四咩

罰你上燈塔追post

偷跑係星期四

有得拎？

好似好勁

怪力鱷

無防守毅力命玉怪力鱷

j:28cm 果隻咩黎

卡比獸加庫巴

Pokemon 融合

好似出年9月

今晚又開台好唔好

定happy Friday 無人睇

開
組左真司隊

我都砌左隊新隊

今晚繼續陰鳩你地班手速黨

我以為scale world
睇真d figma黎

Me2

我都組咗

今晚４Ｐ只限用真司有既精靈

土台龜 烏鴉頭頭 天蠍王 圈圈熊

仲有Ｄ捉左俾左啊哥既

真嗣聯盟隊

送頭可多拉
送頭海牛獸
串三龍王蠍
送頭極速蟬
送頭雪穩囡
洪拳電擊魔

用送頭寵打爆你

等你開台
我又做忠實的觀眾
我今晚出街食飯

想問下 有冇人可幫我儲圖鑑
成年後毛玩返 而家身邊冇人玩 差盾版啲圖鑑

差邊啲 @衛藍

036 207 212 222 236 248 270 283 294 333 342 346 362 370 389 同盾神

你兩個一齊緊？

我自己都未齊圖鑑

多謝提醒, 如果我依家買VC水晶版應該都有得自己刷?

我就是成功的例子

不過為一隻，不如求下內清算啦

要OT 此POST已完

想承讓你

小栗巴／ＦＦ接力

2020？

你贏天恩炸

你肥大落木子果洗炒

今晚邊個開台

為球種買多餅帶

正價好似百令蚊姐
當懷舊都值啦

我餅水晶仲未玩過

我好似到左刷雪拉比個位就停左

早幾年係日本二手game鋪掃左一堆pokemon，
主要係掃gen4同5，真係好平，但買左返黎無乜玩過，
當年有幾隻無買到，依家想補齊全套，
係vc禁多隻水晶好似都係幾十蚊，有少少想買埋

我都想去日本掃二手game

無台冇Pokemon

你就爽啦 淨係zoom

@米海

赫拉赫羅斯用咩波好

蟲系一律人道毀滅
any 4P?

狩獵球

冇台照4p 1

確實唔錯

生緊蛋 齊人照join

隻色明明係月球

果然都係月球？好難揀

藍色就梗係誘餌
Btw，4P+1

4P-1

無台

Roy sir打唔打4P

FF又話12月開台

4423 6666 4P-3

-2

今日停下先

要setup 或者聽晚

連緊

roy sir唔打,而家-1

都係-1

台呢 我飯都食完準備番去

你飛車返屋企開

我打場啦，而家開機

Heavy

守PW,4422,3322

轉

Searching

每個人講都唔同 係咪玩野

投票繼續 最多票得勝

+1

me2

紅白波＋１

你可以扯

排唔到既
再轉4433 3311

I am not gay

真司Ｘ２

做乜鬼燒我先讀

Jaga

謎之滑浪

淨係衝自己友

加油呀MIKU

9成集火死

想偷我雞？

嘩兩隻蟬同場

我快Ｄ

你要幾快？

捨得打未

6級速波士 咩概念

原來真係要6級 我怪錯roy蛇

波哥跑得慢，無速度，唔夠快

睇黎要出我既專用隊!

我已經分唔到邊隻係邊隻

點解係極鋼

我驚佢火雞有極防

做乜草場極地

關事架咩
我諗住幫你加特防

降地招攻

讀得準唔準

草場降地震同震級咋

係咩

依家玩4P呀！
唔係玩保護大戰呀！

隊友唔幫打
我隻鷹人無加速努力

防守型鷹人

唔中

Last

冇電斑馬 嬲

真係狩獵球！！

roy sir伋蟲又冇食糖

讀錯tim

cls

其實滿血噴水高攻好多

完

我驚佢打我

150x1.5 = 225 vs 80x2 = 160

冰馬點會夠你快

啱啱先返到屋企 有無4p

打到好爽

射咗幾多次？

太夜了

又食女

#477

睇過H漫 , OT同食女冇衝突

公司有兩個女同事幾正
其中一個仲係00後大學intern

係咪差左d乜嘢?

love ball

把聲勁溫柔

10

0

無圖就召喚黏龍vs劈斬司令gif

無圖你話同事係李嘉欣同洪欣都得
圖呢？

佢就想啦

鄧麗欣同龔嘉欣好Ｄ

龔嘉欣正

前者agger
後者不了

支咪又怪怪地
落去買咪
買完番黎開台試聲

返嚟未

手速三劍客又要搶房了

入黎搶未

Roy sir

等內傷上水同佢激戰66

咁波哥呢？

仲生緊強

jaga
比半個鐘你 9點半

一晚換100隻真係好晒時間

FF真開台？

9:31, FF呢

唔好屌柒我

一開就見到狼打比賽

有無台

睇完wolfey條新片想問吓Y雀勁喺邊
當moltres咁用？

好似仲有30隻未換

除左打X神難之外冇弱點

係 爆埋殺耳達開始生

我開有無人玩
-3 / 66

出左街

又話怕肺炎

有女溝，驚咩

已封鎖會員 - FinalFantasy

你開

睇緊依兩個星期集拉打
今晚睇下開唔開玩g generation

pkm呢

呢套好睇咩
睇咗幾集我就停咗

一般 我想睇多幾集
可能之後會好d

岩岩就係出街買龍騎士書

買玩具都唔整下部電腦

想砌新女乜鳩都冇貨

米海買唔買果隻鬼龍公仔

不鳥,唔係pokemon center出

8半開台有無人跟

8點ok？

返緊去要9點

咁9點 我刷多陣石

忠實觀眾準備好

夜晚有乜搞

刷左3日，30箱，終於出到閃種子球果

未練好新寵

要波哥同龍皇蝎

孵左十箱先孵到閃巨金怪
但錯項
啪冠算了

呢隻我用ＸＹ同ORAS隻閃配佈

唔係好似之前個巴打咁生左隻夢特閃就得啦

果時hea玩
冇拎

咁慘

睇劇

我第一隻遇到嘅野生鐵啞鈴係shiny
所以開圖第一隻就係白色
迫我食冠

係咪 大吾個隻

生普特點會用夢特種黎生，除非咁岩同人換球種果陣孵到

十箱算average la , 40 步pkm, 好過廿幾三十箱先出la

DLC2 d冠算易入手好多

台呢？

冠講真我冇咩所謂
但要刷EXP candy好煩

經就仲易，用時間大法可以一箱箱咁一齊練

呢兩日終於得閒將全部換返黎既球種整齊咁排返哂位

成功滅殺FF

那媽星可以去搵FF拎幻獸

啱啱交換，好似係改獸
豐緣地區點會有中文

依家你有1P 只可以換滅世蟲
儲3P 有水馬
5P 有V仔
10P 就其他任選

改獸真恐怖

電蜘蛛一串三

幾時話有個p系統架

以後唔笑內傷啦
我隻鑽石公主號靠你啦

再召喚球種痴線佬互補

我我我 整多30隻比我一次過生

你個表係咪最update
等你執好我就去馬

應該最update

幫你mark30隻sports
Gen7: 14隻(唔包托戈德瑪爾)
Gen8: 9隻(唔包咬咬龜同刺梭魚)
Gen6: 7隻(鐵臂槍蝦至小碎鑽)

我要30隻level
奇異種子、車厘龜、六尾、波音蝠、大眼水母
長藤怪、海星星、吸盤小丑、小波球、小刺蛋
天然雀、果然翁、壺壺、狃拉、巨翅飛魚
盔甲鳥、木守宮、水躍魚、蓮葉童子、長翅鷗
拉魯拉絲、土居忍士、咕妞妞、勾魂眼、可可多拉
毒蔷薇、利牙魚、吼吼鯨、青綿鳥、月岩

gen7 唔包 777

咁啱無，天意
應該呢個星期內起到貨

1:10 識玩

咁我都努力啲開始整理第一批

今次係另一條友自己開價的

600隻 起碼傳10個鐘

同人揀既話就盡可能揀d DLC2先解禁既寵，呢d生完再換神獸就可以再換球種
另外夢球，愛心球同月球呢3款比較大路，所以稀有度相對較低

識玩一定玩啲冷門球種
友友球超能貓

被踢就緊係sports ball

呀冰已經變咗咚咚鼠KOL

我又乞下先

驟眼睇到友友護主犬同吸盤小丑我想要

揀左個啲應該唔改了, 想快啲儲齊粉紅色波波去孵蛋對戰,
淨低未揀個啲就揀冷門球種, 想問咩波係最冷門

慢慢睇
互射

我想要
始祖小鳥究極球 同埋
競賽球觸手百合（想問係咪夢特？）
我用究極球 尼美蘭 同埋究極球青綿鳥換

我用究極球尼美蘭 換究極球太古羽蟲

我有尼多郎啦

尼美蘭喎

唔係都生到尼多郎咩

生到 唔好比人呃到一隻

分三級我會咁排
最稀有:sports,safari
次一級:fast,friend,level,heavy,lure
再次一級:beast,dream,love,moon
不過實際要睇唔同寵，通常襯色會多人生所以一街都係

咁好啦
我要
究極球太古羽蟲
月亮球捲捲耳
我用
月亮球阿勃梭魯
月亮球冰雪龍

就咁

啫係事但有尼多郎/尼美蘭嘅球種都可以互相生到？

YES

sports觸手百合有夢特
尼美蘭想轉其他我無既ub

扒手貓啦咁

好，最快今晚9點應該起到貨

我成功揀左一堆公廁球種
淨低幾十隻未揀就隨便揀先

無乜所謂既
想自用就揀返襯色，想換更多球種就揀比較冷門既種

暫時係我個表mark左20隻UMR，睇你想揀咩我再生

今晚睇

今晚孵

暫時你已有既寵我想要love同lure小貓怪，你想要咩就係我個list到揀吧

隻game出咗一年大家都無放棄球種我表示好感動

咁瑪莉露kol呢

球種推廣員

我鐘意童童多過牙冰

球種師

多謝你地推我入坑~
收集完一堆球種, 再慢慢晒時間整理個刻好爽

為慶祝球種撚再度興起，身為球種師既我即興諗住揀生heavy暴龍仔同lure冰雪龍黎派(應該唔算公廁掛)，要就入去留名同講低要咩

個名叫吳春冰

係大軍

小心唔好變成要每隻都齊11款球種既末期病人

俾盡咪中期，末期係連神獸都要埋球種

果張變臉gif一睇就不能忘記

睇同林巴個表, 你好似只係差少少,
下一步係唔係要儲齊色違神獸, 每隻11款球種

唔會啦，神獸唔刻意追球種，用豪華球就算

btw你諗住揀邊2隻，果2隻化石寵我係派，小貓怪另外同你換

我配咗一款
就算一陣望多兩望又要多十幾粒月球十幾粒夢球

大家down左overcook未？

狩獵同競賽迷你龍, 我收工望下小貓有冇現貨

末期係收埋配佈波

我已經病入乜膏

自推多次，是但俾野我就得，今晚12點截數

有得online打？

免費一星期

留左名

overcook2先有得網連

如果有得開台再一齊玩overcook我跟

有無2020台？堅

cls
孵左成個禮拜
尋晚先閃到巨金怪
依家又閃多次

lm

今期免費係overcooked 2

可以配唔同招

比機會你塞反成蛋閃同人換種/波/閃

係喎

又冇Mega

世間上最慘嘅事 係生到其他球種嘅閃
有冇人有究極球閃同我換隻愛心球閃嘅花岩怪
一係搵人接收左佢

最慘既閃應該係欺空非0速閃寵

我都跟

玩特攻

冇人要既 你又唔介意既 我用1粒ub球同你換

好呀 幾時換

返去搵你預8點！

開台屌鳩你地先

Down 緊

我本身有

呢啲我覺得DC可能正啲傾住計屌

返到了，now？

5354 5354

開機先
2分鐘後你可以再連

9點半開台 啱啱上巴士

Lm

我有多親孵閃寵，有冇興趣交換，ub 三頭龍啱唔啱？

thx

單首龍先啱，我未進化
或者仲有，鯉魚王、草鋼（非零速）、奇異種子、今代火主、草主都有

全部親生仔女嚟

諗住自用

Ok, no problem

如果其他巴打有多親孵閃可以交換

我搞掂了

已射

多謝你

我都換得了，0721 0831

順便拎埋個兩隻化石寵？

唔係，未生

多謝哂你

我 終 於 齊 哂 全 究 極 球 種 啦 ！！！！

你就係帥哥

有無究極球雷霆彈呀

恭喜哂
我差電擊怪就齊全夢球種

冇 只限劍盾有嘅究極球
我今代先玩球種咋 比次機會

幫你留意下

柒巴有，等同佢互插

究極球黑暗鴉都無話自己惡系天王

咁都要呢代有黑暗鴉先得架

之後目標全究極球神獸？

全究極球閃神獸！
而家閃嘅達成得2隻 土地雲 輝夜
唔閃嘅就蕾冠王 急凍鳥 蒼響

努力呀
依家神獸必捉真係球種撚福星

必捉就令班痴線佬要刷埋閃先變收貨

各種伊貝分別用咩球種好？

Finn TV開左

收到瘋內清同緊女煮緊嘢食

真人overcook?

似係啦

唔重覆既話
水:lure
火:level
雷:fast
超: dream
惡:moon
草:friend
冰:heavy
妖:love

我宣佈今日唔會有台

大家可以走了.jpg

齊人煮飯咩

炒緊飯

蕭巴 is coming to town

???

同林人巴係揀左20隻

係呀,我個表ctrl F mark左20隻UMR

我琴晚生好小貓怪, 另外準備咗兩隻pkm同你交換

WFH 一邊刷夢石一邊返工

兩隻中大已生好，今晚10點左右換得
化石今晚先生，預聽日可以派

睇左刷夢球

其實我本身想打夢球

以為你想講雪原果粒石

why not both

刷雪原石應該去打大冒險

8粒炸喎

未知喺唔喺度?
砌咗部5900X+3090
差粒U就齊貨

順便刷閃神獸

我要刷球種神獸咪無得刷石

神獸球種我揀豪華球

今晚開台
打煮過龍

DLC2熱潮已過

無問題

無熱過

個個準備玩2077啦

夜晚限聚令會唔會限埋overcook?

Pkm 4p都唔得

新手可唔可以4P?

歡迎真新手

但係你成日用廚寵蝦人

其實4P係唔係亂砌都OK

係 冇限制

真司／小智／小豪隊都廚？

鬼蟬

接力煩膠－忍者蟬

卡洛亞軍 – 忍者蛙

呢個post違反限聚令

毒撚都想有機會違反限聚令

去黃店排隊食嘢咪好大俾狗咬...俾人告你違反限聚令囉

我驚比十幾隻畜牲㩒低當重犯

你小心一陣有人查水錶

冇得約女食性誕大餐

幫貼

可能要聽日先可以同你一次過換，就黎訓着

而家已經可以一次過換，定係聽日先

我愛習大大

岩晒蟲系大師

一返到就完咗

玩overcook就係要適放都市人嘅壓力

但難玩過pkm wor（反應丶眼力、手眼協調）

今晚嘅內傷好恐佈

同林巴我簡好了
係我個Sheets到
Trade Sheet果頁寫咗要乜
同埋有小更新可以睇睇

比著2年前overcook1果陣我拎起個手制一嘢轟爆咗小栗個頭啦

真新比人蝦

請關心手速慢人仕

當年山洞開放你都在場嘅話我諗我返唔到屋企

已睇到，開始生

唔敢再睇你台了 啲人好惡

The Pokémon GO Tour: Kanto event has been officially revealed. This event will run from 9am to 9pm local time on February 20th 2021. Tickets are available now for £10.99/$11.99
This event provides Special Research that, when completed, gives you a second Special Research that results in obtaining Shiny Mew

閃夢夢

公廁again

Go撚又然

啲人刷gen3刷得咁辛苦

要錢不了

但綠寶石你都要俾錢先有地圖

有球種又有得儲章點都好過GO

Gen3有乜球種 你講 你講呀！

潛水波同閃夢夢都襯既

點都好過紅波白波

寶石版係球種玩家噩夢

重製版都係

嘩 幾多年冇見喇

真係好耐 好似skip左sm usum letgo呢幾代

有底好快就可以pickup返

我係 真新

話說我部3ds插住紅寶石就封左2,3年塵
現家開game, 行幾步路，就黑畫面

我d寵放晒呢個save, 有冇可能用bank救番佢地

bank讀到嘅話應該就冇問題嘅…

希望無事

btw 用tv mode玩pkm好正

我真新都識你

好有似曾相識feel
應該直頭以前有4p過

welcome back
舊登已上 即係又一位老屎忽啦

Hi高登比超巴

xy就諗起後花園
要加fc換百變怪
仲要同時online先開到第三格花園精靈

我係true new
仲停留緊mega進化

衛藍巴

個陣有精靈之母開百變怪後花園人人都有

講到高登同比超我諗起嘅係另一樣嘢...

Anyway我先係真新

不過就算同時online都唔係好難 因為有PSS可以掛機
掛住機一有人call 4P就做手速黨搶旗 好懷疑

玩具post比超?

打錯字 係懷念

係咪比卡奶有百變？我有印象有加到不過唔記得邊個
btw pss都好廢 不過圓慶仲廢

嗰個都保特上身，換隻寵已經full晒

die heart fans
唔肯定係咪同一個人

好彩當年加咗石巴
插佢後花園捉百變怪

應該唔係 諗諗下有好多個比超

玩具post嗰個 唔係我嚟

今晚有無台同爆粗廚房

未知巴你最近都好少上水喎
仲有冇玩pkm

自從未知無visa同醒力比人del咗之後未同未知打過pkm

未知圖騰巴今日吹咩風咁多老屎忽

爆咗一周目就冇再開過

岩岩打完草系道館

你地想睇邊樣

高達 g gen 吹水/pkm 4p 大會/開追悼會廚房

ggen最冇人睇

老納我同意

咁一陣玩開追悼會廚房

返緊工 , 睇你地爆粗

開台

砌咗部5900X+3090
埋單3萬8
等埋粒U就可以砌

rich

希望粒U下個星期代理派到

super rich

MEGA rich

獨海真係好拾得比

sorry依家先上水，同林巴訓咗未？

今晚10點吧

PKM24

no 球種 no party

舊嗰部話咁快就差唔多5年

我部舊女都5年
近日死埋但冇錢換囡

你壞邊忽?
義海啲件畀你

應該係開機碟隻SSD
依家應該好平 買隻新就好 有冇牌子推介？

crucial囉

好

條女壞咗成條換咗佢啦

同人魔法交換左隻神6V 色違 神獸
外掛周圍派寵？

Gay吧執左

唔出奇，舊gen都間唔中有WT中改獸

得閒魔法交換多啲

改獸係GTS易中好多

同林巴我聽日先搵你互射
依幾日唔得閒

有無人６３龍王戰rule?

小弟初級組

我都未生好，化石好多步數

邊度小？

幾點打場？

講笑冇隊冇報到
單打當然搵FF練

超能貓未上水

今晚有無煮

地獄廚房

刷隻底速既神獸仲難過刷閃

而家有冠又唔使刷性格已經好好了

求蕉參戰 我講粗口講到攰了

如果係刷壘磊石係咪唔洗底速都ok?剩係快過壘磊石我覺得都可以接受

但小粟係膽

你／内傷開都得既

要０速先啦

劍盾打死咗隻雷鳥, 想問吓可以點樣整返佢出嚟?

再飛多次

我依家去開等等我

準時10點？

ok呀

隨時ready

係咪可以拎化石？

拎得，同左藍路巴換就到你

8177 7777

多謝

呢隻我無，謝謝

玩pkm都係m底 屌你老母

係隔離post撞到蟲佬串緊FF

屌 我個層有人中

今代館主係唔係難打咗
定係我太耐無掂pkm 生疏晒

唔算難
只係你唔啱竉啫

真新一問
生笨笨魚用黎交換，出咗隻5V0A色違，
唔知呢隻有無需要0S呢？

我用泥驢仔 係咁俾火系館主鬼火

唔需要啦

保重

點解唔用水系

傻左 開頭冇拎水系用

求其捉隻用住先

heavy暴龍仔仲有柒巴同廢up巴未拎，邊日夜晚得閒就quote我

三叔 Eva 860

我又要

教練 我想打vgc呀

今晚找你

接下來活動由三神柱回歸於週末登場，從早上6點～隔天晚上10點結束

12/12～12/13：雷吉洛克
12/19～12/20：雷吉斯奇魯
12/26～12/27：雷吉艾斯

Go撚又可以搏閃光了

鯨大（OU）正式更名為香港都會大學

我都大喎 能大唷

行過百老X 電器鋪
見到有紅白波毛公仔換
問下個職員點換
佢要買9千幾蚊先夠分換

原來紅白波咁值錢

紅白波仲可以用錢買
其他你有錢都買唔到

逼害紅白球黨

今個星期冇乜人

我實機砌好隊 微調完就報名

有超級球，不過應該無人要

都大護士

標題不解釋
[NS] Pokemon 劍盾討論區 #31 <請不推文回覆> 商店球種應否人道毀滅？

就快1001

死gay li

Gay Lo

樓上係gay佬

1000都係gay佬

都大仔

1001 is gay

我同學話似學店

999

1000